有冇套動漫內容係講絕地點樣生存？

例如 身處荒島 又或似 the last of us 咁

想睇 人與人之間互助 背叛 等等

呢啲有乜好睇

BTOOOM!

自殺島
不過我覺得麻麻

星球流浪記

好睇

睇嗰陣已經喺三四年前，估唔到而家仲連載緊

達爾文遊戲

你遭難了嗎？

受胎島

國王流戲

炎拳
完全唔知作者個腦點構造

漂流教室

d妹控真係好危險

追緊漫畫

7 seeds

都係有巴打推介
就算少女畫風咁柒都好睇，就知係好嘢

舊野
末日
BM 究極生物

睇咗動畫

揸賓周嗰度

自殺島

大概係講有隕石撞落地球引致物種滅亡氣候異變
一班科學家喺災難前將幾批人冷凍
呢班人解凍後點樣係絕地求生

有合作有背叛無能力者，絕對符合你嘅要求

逃離伊甸園

不過爛尾

數碼暴龍04

短短時間 已經有咁多巴打幫手

多謝咁多巴打先

dr stone算唔算

動物朋友

star war算唔算

漫畫好多 有興趣再講

藍蘭島漂流記

末日 必睇
講恐懼

陸地沉沒記

竟然冇人講

深淵
雖然畀人腰斬咗

巨人

推薦一下，來自新世界

自殺島一定要睇啦

成套野啲人冇個正常

估唔到仲有咁多呢啲題材

多啦a夢

偉信啲fd?

More

守護她的51種方法

正皮係我比嘅

Lets Lagoon

你遇難了嗎

陸地沉沒記

監獄島

逃離伊甸園
漂流網咖
漂流教室
守護她的51種方法

上面有講既
自殺島
驚爆遊戲

我save低但冇睇 應該都係呢類題材
7seeds
末日
彼岸島
逃出地下鐵

來自深淵

多謝晒 清

一開始好地地, 到後尾突然宇宙大爆炸咁撚樣
認真, 睇呢套野睇到想嘔

多謝呀ching
呢本真係好好睇好有意義
每次睇都百感交集

點解 幾好睇啊
套套都老正野咪好悶

少女終末旅行

孤高之人

打j

約定的夢幻島

15美少女漂流記

Keroro 軍曹

沖繩奴隸島

！！強推！！

上面大部份都睇過
最好睇都係少女畫風既7 seeds
如果唔係D人唔鍾意個畫風 一早上左神台

千祈唔好睇彼岸島 痴撚線死唔斷氣on99

女裝山脈

pubg

開司！！啤酒！！

千與千尋

幾好睇,同埋呢個作者幾高質

彼岸島<<伏到2046
講真認為無必要睇

Overlord

以前小學好鐘意係圖書館借d xxx大冒險

好似high撚左既feel
睇完哂第一個感受, 係前中期發生過既所有野, 好似係毫無意義咁

逃離伊甸園，可惜腰斬爛尾，值得一睇

個結局

一次過追曬 好正喎 作者腦洞好大
好正嘅長篇 有冇多啲？類型唔洗一樣 已完結最好

魂環我覺得幾好 好多完化 同埋都算引導下讀者思考

自從主角當尤達大師當自己個妹已經覺得暴走,不過前期幾正。尤其主角搵到德瑪想報仇但見到佢啲細路又唔殺佢,但最後都係原形畢露返轉頭殺佢全家果度真係好正。係明白到主角講埋啲咩唔想再有人死都係廢話,總之佢在乎佢阿妹,所以德瑪殺左佢個妹就無論佢連住幾多條人命都係殺左佢。
但越後就越癡線,最後地球大爆炸左主角拎撚左宇宙通行證上去搵尤達大師真係癡撚線 我真係懷疑個作者隊住草嚟畫

講扮演又係好正 一直穿插住成個故事 好有心思
尤其去到後面已經去到難分真與假嘅境界
好鐘意有個痴線婆話做真正嘅自己其他人唔會鐘意果度

睇左了 同炎拳有啲似 好多位反思 不過冇咁痴線

自從佢熄火已經R爆頭做嘜鳩
去到宇宙樹真係屌咗好多聲
好地地一套野搞到我都覺得仲睇落去嘅自己痴撚線

彼岸島真係拖得太過份

陸地沉沒記 原版

逃離伊甸園

唔錯 但班細路知識有d過界

其實個尾完得好正，SF佳作
最後SUN(炎拳)同LUNA(尤達)係N年後既宇宙重逢，但各自身份都已經唔係最初既自己
另外成個故事都有講電影，睇落似搞緊Gag但去到最尾串埋又變得幾有味道

gantz算唔算

好難睇

7seed好睇
但畫風好惡頂

點解 我睇到喊

直升機果度就應該完啦 夾硬畫落去

多謝各位 ching 推介
真係好正

Made in China
迷城行者 認真高汁

真係勁好睇

德瑪我覺得算係好人

女主角波波彈子彈

學園默示錄

北斗之拳